點解唔好似以前咁用郵輪隔離？

將所有懷疑/確診個案全部放晒上郵輪隔離，然後放係交椅洲以南/清水灣之東海域隔離？

我諗起呢套戲

用郵輪隔離仲邊有機會傳染香港人，林鄭就係要攬炒

到公海未

出去公海又話越過外國邊境